其實比男上司/男老闆性騷擾係唔係好普遍？ 有些事是不是只能成為影陰忍左佢？

其實除左性騷擾
國藉歧視既傷害都唔少，因為國藉，即使你既工作成果比擁有外國國籍人士高，你既升遷機會都會因為國籍而受到不公平對待，所謂工作成果都是可量化可量度的數據，設計既工作成果，可包括設計能力和銷售成績。設計能力水平可用被選中率來衡量，評選人包括公司內部人同公司請來既法國形象顧問，大家既設計放出來，因應實力美感被挑選中的數量，完全可以量化， 而銷售成績就更加是數據表，每一個設計都有銷售成績，即使你在上面兩個表現遠高於非本地人，你都不會得到公平的回報同升遷機會。咁升遷當然包括管理同帶人了，呢個更好笑，因為外國人唔識中文關係，所以行政/對外聯絡供應商/新人入來要熟悉公司流程，都會由本地人去負責，所以呢⋯⋯ 是純粹的國藉歧視。即使內部有清楚的文件紀錄，對外還是會完全抺去你既工作成果，媚外地將光環都戴在有國籍包裝紙既人身上，這是不是明顯的國籍歧視？

籍
你一時打藉 一時打籍

如果我沒有被放過既一日
佢都一樣